(台測)魔鬼末日 星際啟示錄

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傑瑞柯是一名退休的警察，目前從事保全的工作。他和工作夥伴已經對工作感到厭倦。一次工作上槍擊的意外，慢慢牽引他走向一名年輕女子--克莉絲汀。克莉絲汀從小就經常在惡夢中見到一名男子，卻不知該名男子與自己的關係，直到一天，有一群神父闖進家門，意圖刺殺克莉絲汀，而傑瑞柯與夥伴即時搭救，她們才明白原來克莉絲汀是世界末日的關鍵......

2.地球農作物因氣候轉變及枯萎病而經常失收，曾是美國國家航空暨太空總署的工程師和太空梭駕駛員的主角庫珀（Cooper）被迫成為農民以協助解決糧食危機。庫珀的10歲女兒墨菲（Murphy）發現其房間書架上的書本無故掉到地上，認為這是騷靈現象。不久後，一場沙塵暴在墨菲房間中留下二進制座標，二人驅車到達坐標位置後發現那是北美空防司令部（已成為美國國家航空暨太空總署的秘密基地）

12 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野